事實證明，叫達的沒有一個是無辜的！！都是垃圾！！

八達通
黃洋達
仇思達
爆機兄弟達哥

任達華?

洪興渣fit人